［飛機po］Sing Hallelujah 之621心法

1. 殊途同歸
Sing Hallelujah唱分部有先後開始地點，
音有高低之別，但係同一首歌！
解：
目標一致，訴求清晰！
各施其職，不分化不割𥱊！

2. 保持儆醒
唱耐咗會甩beat會變調會發呆
解：
敏感身邊發生嘅事，唔好鬆懈！
天氣好路線好地形好裝備好，做好加密措施，同內心預備worse case scenario。
唔洗中無謂伏/伏隊友。
Take care Good luck !

3. 心中有“神”
唱詩歌係要知道自己係人，面對住自己嘅信念
解：
只有“神”先可以判定人心，其他人點睇點鬧都無傷肝。
按自己所持嘅良知思考同行動，不自大/ 自限
有人就救人，有需要就去做。

4. 兄弟手足
你停底飲水冷靜，會有人接到唱下一句
解：
因為有人，件事先會work！
彼此照顧，因為我哋經歷緊同樣嘅痛苦，擁抱同樣希望。

5. 重覆至成功
唱十次唔得，唱到廿次總會識唱
解：
要堅持、忍耐，保持鬥心
我哋未贏，但係做啱嘅係要一直堅持，即時眼前冇效果
如果唔係等於否定自己個夢
最緊要有HP，就有機會！😭

6. 歷史最終係屬於我哋香港人！
一首沖涼嘅時候諗到，Minor調嘅讚美歌，相信包括作者自己都冇諗過，宇宙會咁樣用佢
解：
冇論你做衝，二線，物資，救護，出計，文宣，地鐵嗌咪，派傳單，同廢老對話，教細路，祈禱，外交，自我修煉乜乜乜
香港歷史都會有你參與！！！

識唱嘅心裡面一齊唱！

分久